恆 指 開 市 升 穿 30000 點

大時代

佔中導致……

gogogo

有港共
冇窮人呀

有買騰訊既邊個仲會反共產黨

冇衝突
一路買一路反